買唔買呢隻小熊維尼好？

我今日冇野做行千色
俾我見到佢 好正
買=正皮
唔買=負皮

大家點睇？

咩黎？

咩黎
但好似同咿唷玩緊狗仔式咁

識屌一定屌騾仔閪

真係好正